（緊急）粉嶺東華學校包庇風化案

話說9月底，粉嶺東華中學疑似有蝗蟲男學生入女廁做撕紙狗，學校冇處理不特止，蝗蟲老豆去左學校投訴後，重冇處分衝入女廁嘅男生，反而罰左告發同學，被告變原告！

其他女同學擔心以後去廁所時會再有男同學衝入、被性騷擾，於是向校方投訴但被冷處理（訓導老師回應話我地想搞到學校唔和平）！同學叫校方公開cctv竟然被質疑學生憑咩教學校做野！

粉嶺東華名正言順縱容風化案發生！

咪撚畀佢停，推到學校出CCTV為止